s10+ 聽歌 睇YouTube 自動停

小弟部S10+近呢兩個月 連藍牙耳機之後聽Spotify或者睇YouTube都會無時無刻突然自動暫停，有無師兄有同樣情況?
背景限制裡面亦都無呢兩個應用程序 點解會咁

睇吓app info> battery入面有冇開到allow background activity , 同埋 optimize battery usage要揀not optimized